今日個市過山車咁

你班連登仔同我坐定定
國家隊要暴力救市了

共匪頂得好辛苦

一開市過百億成交得一個鐘貨仔
等陣又要托匯市